清醒少少，班 AO EO 係唔會罷工的

把口可能會同情你
心底裡就盤算搵多幾年錢移民

國泰機師最有本錢罷工
依家有心情去得旅行, 都唔會係企得太前既義士
更多係黑警家人 OT 有閒錢去旅行
國泰一罷工, 佢地就冇得去旅行, 影響埋外國
因為航空公司一罷工, 外國就一定報

班 AO EO 依家先話星期五晚集會

其他紀律部隊都唔會罷工的

話你知，中產班人嬲還嬲
但到生死關頭一定會縮
人性就係咁

依家先星期五晚搞集會
多謝支持囉

因為佢地有後路
那怕今日軍隊進場亂槍射
佢地只會諗辦法走佬
而唔係對抗
當佢地一無所有時
先有勇氣去拼死爭札
但已經無力回天

罷工根本唔會係有效方法
香港唔會有奇跡

真 醫護界都唔會罷工的

罷工影響倒乜野人？
你唔做人地咪做埋你果份囉
獅子山精神就係咁

如果有示威者被警畜打死就有可能全民罷工 但係我唔想見到

分化撚 收皮啦

班AO, EO 甘願眼白白睇住班黑警同黑社會可以無法無天都無計

on9

eo搵得唔多，咪普通打工仔

ao可以叫中產，但後生個班一樣走唔到

仲有佢地移左民搵唔番同待遇既工

AO EO 不嬲都唔係企社運果邊，分乜化？
現實係雖然睇唔過眼，口講同情
到真係要罷工被炒食警棍，班中產彩你都傻
將心比己
你有千鬆兩千萬都諗點移民啦

星期五晚 AO EO 集會，食幾下警棍都有可能既

你唔好on9啦
你識幾多AO呀

我都希望成功，不過唔好對果班 AO EO 太大期望
再講，就算罷一日半日又有鬼用
罷到班狗糧冇狗糧出就有用喇

等睇罷工潮

警察雖然腐敗到咁，但未燒到埋身，唔會知痛
槍桿子裡出政權，示威者既血可能真係會白流
97後，香港只係中共既性奴

仲未到時候，仲爭把火